全民口罩！ 買咗十包去派

有好多人可能因為懶或者冇膽唔敢行出第一步

所以我哋每人拎一盒口罩去派

聽佢哋有開始戴口罩嘅習慣

一個人感染三個人咁傳落去

口罩

眼罩

鼻罩

面罩

呢隻邊到買

冇錯好多人連邊度買都未知

最平最方便喺藥房
30蚊有一包

唔係嘅話 7仔百貨店都有

呢隻好貴下

日本城大把

耳罩

邊到有黃鋪賣?hktvmall?

冇錢嘅買一蚊藍色口罩

22蚊3個 可洗完再用

網購又得

推

呢隻可以重用3次，清水洗

包頭啦

可以洗
重複使用大概一星期

目的係要令政治冷感或者細膽嘅人行出第一步

自己當然係full gear

頭罩

你阿媽嗰罩

呀布泰生活百貨有

胸罩

你地班友搞到我啱啱去買都無曬！咁我戴咩啊

王維基已經唔止藍，係直頭紅到仆街wor

眉毛罩

sasa 30蚊三個

面具

7仔60蚊3個

咁大手筆

萬豐15蚊

gd 有錢嘅買多啲隨街派

黑色口罩單買都係兩蚊個

岩岩去7仔OK都搵唔到口罩

幾蚊就可以令一個政治冷感嘅人加入戰線

返學派
返工派
搭車派
行商場都派

當年hktv俾政府阻發牌

目標係戴口罩先係主流

好少黑色

推

我聽日就買去派

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

之前我喺鴨寮街一間賣電筒嘅賣$50 三包

love u

依隻邊到買？

買左42蚊3個

7仔好識做生意

黨鐵啲商鋪會擺曬係當眼位置咁賣 好貴

太古有無手足有多一個口罩買唔到

我樓下藥房單買係$2個
一盒$52

邊到買 最平見過葵廣$30 3個

唔代表佢黃 大佬

外科口罩好焗

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

普通藥房都有

卓悅
激安

Source?我6月睇佢facebook仲屌緊修例喎

之前淘寶買落
$9.9人仔6個

我都買d去派

7仔ok都有

好污糟

我都買左一盒諗住去派
點撚知買左女士或中童用既size

屌你 派比藍絲好啦
生化武器

派比女女 學生妹

我重用咗好多次
利申窮撚

我洗得好乾淨ga

我見有巴打話淨係買得起$1藍色口罩
所以講講黑色口罩單買都係$2一個

正式宣佈 反露面法

啲錢要用係更有意義嘅地方

希望有女女理我啦驚浪費左成盒
利申絲打

支持派埋人
等市民加入
大家全城日日夜夜 戴口罩

百佳 有 收銀到買

全民戴口罩！！！

深水埗見過20蚊包

好似話有正版同支那翻版
大家唔好買錯
之前好似有真假分辦圖

邊度有賣？

pushh

ssp $15-$20一包呀!!!!!
各位唔好再做傻仔買咁貴

我唔要見到任何面孔或者鼻孔

Sasa好藍嫁

SSP 加咗價做$25喇

我後來都用多咗 發覺無穿無爛無臭
用咗呢隻返唔到轉頭 普通口罩太焗

7仔40蚊包

不過要40

邊度22蚊咁平？

全民派口罩

12蚊店 12蚊有30個，不過白色，冇獨立包裝

我樓下都冇

係紅就唔會無牌啦

sasa老細藍㗎

pitta mask 有正版有翻版
想問正版邊度重有邊度買平

有分架？點睇
我買咗一包見唔到有寫size

借位

香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面。
香港抗爭教建立喺2019年，教徒主要係香港居民。果陣時香港特首林鄭月娥強行修改逃犯條例，漠視民意，警察暴力對待示威人士，造成一連串流血事件，數百人受傷，多人犧牲。教徒深信總有黎明嚟到嘅一日，香港一定可以光復，義士唔會白白犧牲，真正嘅民主同自由一定出現响香港。教徒响集會同遊行果陣一定要蒙面，以示對犧牲義士嘅尊敬，對不公義嘅事要團結同埋要全力對抗。願榮光歸香港。

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

咁買法
好快斷市

推 以後長期用一定買嚟隻

沙田柚求口罩

灣仔蜜蜂炸雞的隔離 15鷄

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

呢隻口罩邊到有？

好

有冇豬咀

唔係樓主戈種款
見樓下冇得買 小窮撚只買到醫生口罩

25蚊都平過7仔萬寧

假架屌 咪買

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店
卓越
激安

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

屌，又俾你班友仔買到斷晒貨

卓悦都有

嗰啲可以長用嘅黑口罩邊度有得買？

我都係 反正又唔係用黎防花粉
有個用左好多次之後打算擺洗衣機洗乾淨啲
點知成個失左蹤
可能zip左入洗衣機入面

一齊戴！ 日日戴！

淘你老母

豬咀 6200加7093係咪唔夠做 應該要點配？

鴨療街有間賣廿蚊

反露面法

藥房 新墟有間22蚊

+1

sasa 有咩？一陣去
日本城比人清晒

呢隻10包成4舊水
仲要得30個

喂donkidonki都有！！！咪撚幫襯sasa啦屌你

講到要洗要重用,
搵件舊衫剪左佢,
縫兩三隻口罩出黎咪仲好

Donkidonki有

有啲藥房賣假野 正仆街

Push

屌
呢排狂帶
好在冇事

Don don donki有

買普通口罩都得
目標係令人行出第一步

一直都有30蚊3個

岩岩去買，都已經無曬黑色

邊到有,我搵哂咁多間7仔都無

一個最少可以用3次喎

學下分真假 呢排好多假野

而家確診左有伊波拉，點都要帶口罩架啦

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店
卓越
激安
日本城

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

假個個隻臭撚到扑街

極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

手足有冇洗

葵廣50蚊2包

卓悅23蚊！！

白色得唔得?

咩罩都得
目標係要行出第一步

全世界每日口罩 唔好比佢嚇怕
夠膽做 咪做囉
香港人 全世界出黎反抗！

戴口罩先係常態

7仔通常擺咩位？
唔見有

我今日去2間日本城 都係得翻白色

我買都買左一盒

貪平 又唔識分真假 一睇個包裝都知假

平過20嗰啲好大機會係支那假嘢

收銀枱下/附近

放落洗衣機到洗
洗到掛耳位斷咗

15蚊 就係左邊個隻 手足咪撚再買啦

我好快就要去日本
到時我入一箱口罩番泥

可以翻用，普通口罩黎講最舒服係喱種

收銀下面
Condom附近

果隻假架on9仔
之前出晒新聞啦
淘你都母

淘你老*母

民陣流水式集會嗰日用雨水洗算唔算

aeon $12店啦

咪再叫人去萬豐買假野啦

咁平？係咪假貨

12蚊店有一盒30個

正貨，買過
前面有人話$22包，所以都唔算最平

我揾吾到地方買

買過幾次 差唔多價錢
有一次係真空包裝 冇味
手頭上果包係右手邊嘅樣
唔係真空但有味 咁係咪真野?

我今日周街都搵唔到

撐，袪就輸一世。唔會咁傻仔，遊行唔戴mask俾你影大頭相囉

岩岩都係旺角擺低左一盒

鴨寮街旁邊啲立雜舖，通常放門口紙箱

我接受唔到有人重用多過5次好恐怖

好攰

想要 可唔可以留個比我 買唔到

買唔到 想日日戴

啲種7仔40元1個，照買

我附近藥房散買藍色好似唔只2蚊

分真假

真
利申用一次就掉

之前40蚊，食人血饅頭

全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

藍色唔止$2一個
咁你附近嗰間藥房食水都幾深

又唔洗一次就dum！可以洗2次！

萬寧45蚊3個

咪買sasa 啦，老闆藍到仆街

唔好怕醜啊

平過24蚊都係假應該，呢隻野返貨24蚊

22有啲誇張 本身日本都賣唔平

。

點解咁多人戴呢款? 睇落仲焗咁

咩色咩罩唔緊要
最緊要係行出第一步

買去派呀

自己圍內會戴係唔夠

買去派！！

日本城 日本城！！！

Colourmix有 $32一包

葵廣邊度有

自己圍內會戴係唔夠

買去派！！
令更多人戴
戴口罩先係常態

Colourmix都有

$29三個入左兩包
後尾係巴士站有巴絲問我邊度買
直接俾左包佢地

我用開3m 3x蚊嗰隻

病了

巴打做得好

呢隻有假貨
真野軟身啲，耳位裁得比較幼
主要用嚟遮樣冇咩所謂
真野cup到實確保氣密都濾到下煙
唔太濃都唔會好大鑊

聽日全世界戴住出嚟

價錢好似20尾30頭 ，我都有買黎派🙆🏾‍♀️

深水埗20蚊包

成日覺得重用好唔衛生

有無人知黃埔同紅磡而家咩情況？諗緊去邊到！

快D去買多些，遲D班仆街可能吾俾賣！

我無帶口罩

手洗呀ching

我病咗！！！

我冇抵抗力

記得買正版

講真 聽日真係要全民口罩
人多一定唔驚
少人戴會對唔住各位戴左嘅手足

PUSH

12蚊7個

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

驅逐共匪 還我香港

其實唔建議再用

發完夢直接dump落垃圾桶就最好 唔驚搜身

邊度咁平

我想問下呢啲口罩邊到買ga?

買左5盒去派

西九龍中心7樓格仔店 50蚊兩包！

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店
卓越
激安

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

正版？

唔焗，不過講嘢嗰陣好易向下跌(不過我唔知我用緊嗰隻係唔係假貨)

得2萬個連登仔自己圍內戴係唔夠

買去派！！
令更多人戴
戴口罩先係常態

全部戴口罩
唔戴就感冒一個人感染三個人

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店
卓越
激安

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

點知係咪正版？

間間都無貨[
img]

colourmix 35蚊

咩色咩罩唔緊要
最緊要係肯行出第一步

濾唔到 唔好亂講

Aeon $12 7 個

但洗完仲有新嗰陣味架

呢隻喺藥房 好多假野

全民戴罩！

唔好搞笑啦
你自己上佢fb睇

今日買左
20蚊

今日都仲係40蚊三個

洗下啦

冇人派？ 冇人戴？

冇pitta，買其他先
遲吓分分鐘買口罩都要醫生紙

Neon
Logon

荃灣街市藥房 $20包

假貨

hktv

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

自
佢曾任政協，當年選舉政綱係建制政綱
但上網睇佢言論敢言，確實似黃多d

日本城都有

用左2個月

佢仲話會停tvb廣告
不過因為合約問題所以仲有
今日發現佢廣告句 慳錢慳力慳時間
轉左做 真x真x 真香港

Aeon $12 一包

日本城得白色

log on

商人還好，選佢不了

呢隻平到癲
最貴賣緊50蚊一包
3件裝可以環保用
日日帶都用到幾個月

喺邊度買？

藥房
sasa
萬豐
7仔
12蚊店
卓越
激安
日本城
wellcome 惠康

20-50蚊三個可洗

知道邊度可以買/平
幫手加上去

濾唔哂，但好過冇好撚多
唔少人６１２都得佢

我去哂嘗試搵但搵唔到

戴口罩！戴口罩！戴口罩！